是日梁凌杰生忌

而家未知搵唔搵到佢父母

\|/

梁義士
我地唔會放棄
唔會忘記你

五月開死因庭

搵得返佢父母未

推

梁義士 願你在天上安息

手足

好奇怪，冇理由冇傳媒跟進

啲五毛之前仲猛咁話陳同學老母係真係真，不斷笑嗰啲話佢老母一早被自殺嘅人，根本上共匪嘅底線比我哋所有人都更加低，更加邪惡，共匪絕對比納粹，蘇聯邪惡萬倍

係，而家都未有新消息

之後如果梁烈士嘅父母出返嚟但無論思維、行文、語氣已經變咗另一個人，我都唔會覺得意外

未敢忘記

光復香港 時代革命

無論如何，希望梁生梁太可以出嚟報個平安

記得果陣好似係啲消防拉唔返佢上去

睇下佢地五月出唔出黎啦

rip.
多謝樓主

安息

rip

\｜/
義士

好兄弟

梁義士安息

Pusu

等五月開庭佢爸爸媽媽都冇出現就應該冇辦法再出現

到底佢父母去咗邊

願佢父母平安